從PTGF一事 研究港產AV的可行性

見到咁多ptgf真係心到灰埋 幾時拍港產AV?
到時一眾港男集資 好搵過濕鳩PTGF啦
拍1套袋100萬 上車不是夢

頭盔：純學術上研究

Push

有巴打話要嘅backup

一出港產av, 乜柒野喜愛夜浦之類既賣肉電影即收皮

搵到link了唔該巴打

Agger

日產港女AV不是夢

Rubbishptgf 女朋友已被起底 有更多資料請爆料

多謝 美極代言人 懶人包：
rubbishptgf對一個ptgf沉左船 佢地兩個拍拖
Rubbish成日做柴可夫 買禮物畀佢帶佢去旅行 條女仲要求佢個個月畀錢自己洗 唔係就做返ptgf
成日無理取鬧發脾氣 反口覆舌 成日嗌分手當rubbish係狗咁撚 仲疑似派帽 但次次嗌完交同佢同rubbish講句好愛佢唔想分手 rubbish就做返狗
Rubbish篇故寫到條女幾衰幾衰，話條女係ex，但而家又同條女去東京
一班巴絲睇到嬲起到條女出嚟，佢就話起錯人 又話人低質只重視邊個係雞 而家個故斷咗